街頭留假聯絡成功騙款3800 49歲男疑人旺角落網

警方8月至今共接獲5宗報案，指一名男子在街頭向報案人訛稱失去個人財物，向他們借取金錢及留下虛假聯絡方法後逃去，初步調查顯示涉案金額達3800元。

旺角警區刑事調查隊人員經調查後，昨（29日）晚約8時，在旺角區拘捕一名49歲姓梁本地男子，涉嫌以欺騙手段取得財產。該被捕男子正被扣留調查，以及是否與其他同類案件有關。

警方呼籲市民，如曾遭人用類似手法行騙或有資料提供，請致電3661 8715與6101 0346與警方聯絡。另市民若在街上遇到有人藉詞接近，除非已確定對方真正身份及聯絡方法，否則切勿輕信及借錢予陌生人。

個廢中都唔知搵埋搵埋賺咗幾多先比人拉咗

警方呼籲市民，如曾遭人用類似手法行騙或有資料提供，請致電3661 8715與6101 0346

聯絡警方有手提no. 咁得意

叫我